人民日報--香港已經快二十歲了，不經不覺長大了

有冇新意啊

香港百幾歲啦喎
話時話，中共幾多歲？

喂！你企開D啦，我屌你老母

契丹人的腦都係屎嗎？